# L'histoire du jeu vidéo



## Débuts du jeu vidéo

Un petit paragraphe sur les Débuts du jeux viéo

C’est cependant en 1978 que le jeu vidéo devient vraiment populaire avec la sortie de Space Invaders sur borne d’arcade. Le but du jeu est de détruire une vague d'aliens avant qu’elle n’atterrisse. Au Japon, le succès est tel qu’il y aurait eu une pénurie des pièces de 100 yens utilisées pour faire fonctionner les machines. 



## Générations de consoles

